\documentclass[10pt,usenames,dvipsnames]{beamer}
%\documentclass[10pt, handout]{beamer}

\newcommand{\templates}{./templates}

\usepackage{\templates/templates_kit/beamerthemekit}
%\usepackage{templates/beamerthemekitwide}

%\input{\templates/packages.tex}
%\input{\templates/makros_own.tex}

%% TITLE PICTURE
\titleimage{\templates/logos/schloss}

%% TITLE LOGO
\titlelogo{\templates/logos/CEL_logo}

\input{KITcolors.tex}

\usepackage[T1]{fontenc}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage{tabularx}
\usepackage{arydshln}
\usepackage{siunitx}
\usepackage{pdfpc-movie}
\usepackage{bm}
\sisetup{
    locale=DE,
    per-mode = fraction,
    exponent-product = \cdot,
    table-alignment= left,
    binary-units = true,
    output-decimal-marker={,}
}
\DeclareSIUnit{\dBm}{dBm}
\DeclareSIUnit{\Baud}{Bd}

% Plots / Graphics
\usepackage{tikz, pgf, pgfplots, pgfplotstable}
\usepackage[outline]{contour}
\contourlength{2pt}
\pgfplotsset{compat=newest}
\usepgfplotslibrary{groupplots}
\usepgfplotslibrary{colorbrewer}
\usetikzlibrary{
  calc,
  positioning,
  arrows.meta,
  colorbrewer,
}
\tikzset{
  >={Triangle},
  arrow/.style={->, shorten <=2pt, shorten >=2pt},
  fourier/.style={o-*, shorten <=2pt, shorten >=2pt},
  ifourier/.style={*-o, shorten <=2pt, shorten >=2pt},
  meassure/.style={|<->|},
  box/.style={minimum size=0.7cm}
}

\def\CC{{C\nolinebreak[4]\hspace{-.05em}\raisebox{.4ex}{\tiny\textbf{++}}}}
\newcommand{\code}[1]{\texttt{#1}}

% the presentation starts here
\title[Nichtlinearitäten bei der Glasfaserdatenübertragung]{Untersuchung von Nichtlinearitäten bei der Glasfaserdatenübertragung}
\subtitle{Abschlussvortrag Bachelorarbeit}
%\AuthorTitleSep{ }
\author{Dominik Rimpf}
\date{}
\institute{Communications Engineering Lab (CEL)}

\begin{document}

\selectlanguage{ngerman}

%title page
\begin{frame}
\titlepage
\end{frame}

%table of contents
\begin{frame}{Agenda}
\tableofcontents
\end{frame}

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
%YOUR CONTENT HERE – OFTEN A GOOD IDEA TO \INPUT FROM EXTERNAL FILE
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

\section*{Motivation}
\input{slides/00_motivation}
\section{Grundlagen}
\input{slides/01_basics}
\section{Umsetzung}
\input{slides/02_implementation.tex}
\section{Ergebnisse}
\input{slides/03_results.tex}
\section{Ausblick}
\input{slides/04_future.tex}

\begin{frame}
  \frametitle{Fazit}

  \begin{block}{Zusammenfassung}
    \begin{itemize}
      \item Implementierung funktioniert
      \item Ist ungefähr 50-60 mal schneller wie SSPROP in Matlab
      \item Performance-Reserven sind vorhanden
    \end{itemize}
  \end{block}
  \begin{figure}[htb]
    \centering
    \pdfpcmovie[width=0.6\linewidth,autostart,loop]{\includegraphics[width=0.6\linewidth]{images/fiber_propagation_wallpaper_noalpha.pdf}}{video/fiber_propagation_animated_noalpha.mp4}
  \end{figure}
\end{frame}

\end{document}
